---
date: 2021-04-17T13:34:47.000Z
language: ru
name: «Расширение  сыродельного производства с помощью STADLER»
teaser: >-
  Благодаря новому сыродельному производству, фирма Leupolz увеличилась на 800
  квадратных метров.
authors:
  - rainer-nackenhorst
categories:
  - technical-construction
  - air-conditioning
heroImage:
  src: >-
    /content/uploads/stadler-gu-projekt_kaserei-leupold-spatenstich_2021-04-17.jpg
  alt:
    de: ''
    en: ''
    ru: ''
  title:
    de: ''
    en: ''
    ru: ''
heroVideo: null
contact: null
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
LEUPOLZ- Закрепление новой вехи: размером 20 на 40 метров и стоимостью девять миллионов евро началось строительство нового здания молочной фермы в Leupolz. В будущем в нем разместится новый сыродельный завод.

Как и в 2007 году при строительстве нового здания соляной бани, компания STADLER ISOBAU GmbH была привлечена в качестве генерального подрядчика для строительства нового здания. В соответствии с пожеланиями кооператива, STADLER ISOBAU GmbH при реализации проекта учитывает как можно больше региональных компаний. Строительство будет производиться из бетонного и монолитного материала, а также с звукоизоляцией из-за соседей.

Внутренние работы выполнены с использованием стеклянных панельных полок и кислотостойкого кафельного пола. Большинство установок устанавливаются над доступными подвесными потолками. Компания STADLER LUFTKLIMA GmbH также получила заказ на проектирование и реализацию концепции экономичной вентиляции и гигиены с рекуперацией тепла. Индивидуальная система частичного кондиционирования воздуха гарантирует оптимальные условия для производства сыра в здании. В ходе комплексного планирования также были реализованы меры по охране окружающей среды, такие как прокладка ручья. Кроме того, коридор для посетителей, доступный снаружи, будет интегрирован в молочный завод.

_Подпись слева: лорд-мэр Майкл Ланг, мэр Лойпольца Антон Зибер, управляющий директор Rüdiger Stadler STADLER ISOBAU / LUFTKLIMA GmbH, сыроварня Leupolz, которую представляют: Маркус Штютценбергер, Карл Шнайдер, Ульрих Граф и Михаэль Вельте._
